點解啲廢中同廢老痾尿個陣要搵隻手撐住bo牆？

會爽啲

借力

sor囉

因為疴嗰陣有反作用力，成個人會比反作用力彈向後，所以通常疴果時個身微微咁向前嚟抵消，所以要搵隻手頂住。

所謂力從地起
佢地痾尿係用腳既力由地板傳到牆再到手
經腰，鳩再到番腳
最後形成好似一個閉合電路咁既力循環
亦都解釋到點解佢地一痾痾十幾分鐘

通牆通電，要電到佢失禁先痾到好似係

無力射 , 個身要向前傾先痾到 , 否則會滴濕條褲

班死老坑對腳冇晒力嘛
最好就斬撚左佢

練易筋經

你頂住個力嘅反作用力方向同你篤尿一樣啊大佬

呢位巴打解釋最合理

所以佢應該挨住對面bo牆痾

同d狗屙尿差唔多

屌 幅牆仲污糟過屎

佢地條撚可能仲污糟過幅牆